Gay VS Tb

gay既咁應該有一方係覺得自己似女仔
tb既咁應該有一方覺得自己係男仔
咁點解gay同tb唔係互相鍾意而係鍾意同性
非1q題 認真問